如果話攬炒令泛民disconnect班大孖沙，咁屈鬼令泛民disconnect港獨派

唔知係肥佬黎太撚蠢，但係根撚本唔care港獨派d票